好辛苦唔想再一齊

我已經怕左我條仔一齊得好辛苦
但佢死纏難打
真係好大壓力

分手

我都想但佢死纏難打我避唔到

block曬所有野 搵朋友陪出入